[金像獎預定]我諗左個2019年最佳電影劇本，連登有無導演編劇，免費拎去用

首先講聲sorry，標題呃左你地入嚟，未有咁誇張，但如果交係個好導演手上，拎獎應該唔係咩問題，希望你地睇落去

大綱
一個女人死左之後，仲有意識係身體到，只係郁唔到，其間佢見盡人間黑暗事

可第一身，增強懸念，無助感，及配合情節郁條屍(鏡頭)

故事
開頭畫面好似無間道咁一段字講個典故話死左都有意識

開頭以清新校園戀愛風講述女主角暗戀個男神，然後突然係畫面中間”張開雙眼”，望返現實，原來俾個男神女朋友同佢d童黨欺凌緊，最後死左

死左之後初步構思左3個主要角色，總共有5個更佳

1.男神

男神女朋友帶佢嚟喊住問佢點算，男主角好正義咁鬧佢，然後叫個女朋友搵佢老豆(高官)幫手。女朋友走左後男神同女朋友死黨傾計，鬧女朋友傻閪嚟，愈傾愈唔對路原來佢兩個有路，傾傾下扑埋，一路鬧自己女朋友，一路話一早知女主角暗戀佢，仲要移正條屍(cam)望住自己扑

2.女主老豆

高官嚟到同女主老豆講數，女主老豆係咁叫佢陪返個女俾佢。個高官銀碼一路加上去，最後到一個位老豆頹坐接受。高官話俾多段時間見佢個女，然後就走左。走左之後個老豆又笑又喊，去女主身邊話你終於有一次係有用，然後話有左依xx萬可以重新再嚟，女主就回憶老豆一直都好錫佢。
P.s 老豆傷心係真，開心都係真

3. 驗屍官/醫生

塵埃落定後，觀眾個心都放低左
最後一幕就係個醫生叫d伙記走先，自己搞埋d手尾
然後就係個凍倉拎返女主出嚟，一拉開拉鍊就見到無著嘅醫生望住自己

個劇本幾好，樓主加油

做咩姐你

拎去用，唔使客氣

1d都無誇張 拍得成真係2019最佳電影

呢套喜劇唔錯，pm 我

要配合好導演！

唔係喜劇....

一定要有宗教隱喻！

Popcorn movie要有彩蛋

劇情片要有宗教隱喻

明明彩蛋同隱喻對劇情畫面聲音演員都無幫助但唔知點解有而又俾觀眾搵到/解讀到就會加分

樓主逆天了

好撚無聊

有畫面就好睇

正喎
加少少商業要素落去吸引人
爆破,追車,女主角要每10分鐘露一次波啊身材啊
其中一幕要有露點,同埋肉博鏡頭2分鐘
加埋啲低俗啲嘅笑話

拎硬獎

唔要笑話啊

咁瘋狂床戲is ok

呢啲笑片啱晒王晶拍

無床，天為被地為床

笑你老母個老母

而家你拍?
關你撚事?